NAS TS-453Be-2G可唔可以換DDR4

NAS TS-453Be-2G可唔可以換DDR4?有冇人試過

預載記憶體 • 2 GB RAM：2 x 1 GB DDR3L
• 4 GB RAM：1 x 4 GB DDR3L

僅限使用 QNAP 記憶體模組以維護系統效能和穩定性。若是具有一個以上記憶體插槽
的 NAS 硬碟，請使用規格相同的 QNAP 記憶體模組。
重要
使用不支援的記憶體模組會導致效能降級、產生錯誤，或造成作業
系統無法啟動。

記憶體插槽數： 2 x SODIMM DDR3L
最大記憶體 8 GB (2 x 4 GB)

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

聽日尖沙咀會有人答你 教埋你點搞

當然可以啦
有人將直昇機引擎移植到汽車添
你有技術嘅話無野係無可能嫁